一個人搬出黎住，揾人合租有冇得諗？

揾到個北區兩房5百幾實呎
新裝修 齊電器，好新淨
一人一間房
廳廚廁共用
一人6、7千
村巴好密，3分鐘到港鐵站
好似好過住市區劏房
有冇得諗？

合租條友要信得過

不過最大問題係好難揾到一個好嘅合租人
又要乾淨企理、肯做家務
又要相處到

有fd肯一齊住就最好啦

D劏房貴到離撚哂譜
環境又污糟

驚你冇左個朋友

係另一半就最好

其實台灣好興合租
3、4個陌生人一齊住
好多大學畢業都係咁搬出去住
不過香港好似極少

另一半唔洗兩房啦， 一房夠做

帶條仔返黎
Flat mate 又覺得唔安心
好難喎

要夾下時間喎
等Flatmate出左去先帶條仔上黎會好d
哩d將心比己架姐

前排諗過 但交租走數之類
好多野煩 自己住真係最好

先問自己係咪易相處，唔計較。

有冇巴絲有興趣？tg傾下先 啱傾再講

自問好乾淨企理，有交帶
冇特殊辟好

岩岩租咗市區啲劏房
全新裝修都係$6000 有自己廁所同小廚房
覺得好過同人share廚廁

介唔介意講下邊區同幾多呎？

灣仔 100呎😹

100呎都有獨立廚廁？

廁共用 會好多磨擦

隔離post搵緊人夾租

巴打如果將軍澳得唔得？

個廚好細囉 open
但係都叫有

窮就咪撚搞咁多野啦 請賓妹啦

自己出去住點都係一個人好

我岩，係咪認真可以，
唔係假膠。

你係想搵3 個人租3 間房，
定得一間房未租比我可租？

揾條女合租,好快變老婆

我有朋友都想搬，
你tg我傾可以嗎？

請tg

Add唔到

北區車費都喺返度

有無諗過人地交租走數或者住住下唔住 ?
利申 中過伏

一定要黑白總寫哂規矩
用完啲野要有手尾
如清潔打掃 邊個負責
鹽味糖洗頭水毛巾邊個買
洗衫點計
帶女入屋得唔得
雪櫃櫃枱大家用幾多隔
幾點要熄嘈音
壞家電或者添加或者換 預算多少
完約各散果西啲野點分
租金最好一開始比哂除2

冇得諗 越熟越唔好掣

我想搵人頂咗我張租約
等我可以即刻過英國

頂佢個肺簽完約轉頭就推國安法

車程時間都唔少

Lm

其實合租都係想多個人可以攤分租金啫⋯⋯
如果搵得多梗係自己一個住啦⋯⋯